# tabela de times - vue js cdn

Projeto do curso da School of Net de introdução ao VueJs

A aplicação é basica e utiliza somente CDN para sua construção.

CDNs utilizados
- Vuejs
- Lodash (para ordenação)